12月18日 星期日 20:30 - 22:45 美選 D.n.A 決賽 直播討論 Viu Tv

12月18日 星期日 20:30 - 22:45 美選 D.n.A 決賽 直播討論 Viu Tv

數碼電視 99 台 Viu Tv 直播

網上直播 link

之前各集重溫 link

最後8強之一 Charlotte

最後8強之一 Larine

最後8強之一 Daisy

最後8強之一 Yoshi

最後8強之一 Toto

最後8強之一 Happy

最後8強之一 Alina

最後8強之一 Tarah

Yoshi

Happy

Charlotte

Larine

Daisy

有人睇架咩

其實我分唔到邊個係 Daisy, 圖左定圖右, 灰衫定藍衫 ?

灰衫

《美選D.n.A》決賽星期日(12月18日)8:30 現場直播！一起見証Queen of D.n.A！
經過一輪殘酷考驗，4位Angelssss同4位Devilssss，
將會迎接最後一戰，面對主席評審譚詠麟 Alan Tam領軍嘅評審團，
邊位可以突出自己的美麗，迎接最後勝利？
星期日，一齊見証美麗新一頁！
#不完美最美
#美選Dna Prudence Liew 劉美君 田北俊（James Tien）丁子高 Real TingMark Lui 雷頌德k周汶錡 Kathy Chow火火Alex Fong 方力申 Eric Kwok 郭偉亮 Fiona Sit 薛凱琪

陳意嵐 Tarah ChanToto Tong湯沛宜Daisy LawMa Sin YiCharlotte Cheung - 沙律Larine 鄧月平YoshiYu余逸思Alina Lee 李靜蓮

我最初以為藍衫係
呢幅相睇落兩個都幾似樣, 係灰衫 Daisy 條腰糼 D.

有Fiona做表演嘉賓

佢都夾到條事業線出黎？???

鄧月平好可愛啊

睇好daisy

Top8戰衣裝

最大波果個最密實

月平BB

廢時搶throw吖嘛

內定𡃁仔

sosad

就開波啦

乜撚啊今日17號啊

係喎，興奮過度左

Miss Tiffany 佢地嚟咗香港

等睇做馬

好有氣質

Larine BB

今晚

20:30

好過大台嘅當人傻仔嘅明做馬

仲有45分鐘

應該八點做丫麻
同人地頒獎禮硬鬥咁傻

agger
VIU TV 那兒來的自信

ALINA 整體唔錯
LARINE就樣靚身材正
DEVIL 嗰邊唔識欣賞

15分鐘之後

Larine 真係無得輸，個樣要sweet又好sweet，要cool又得，身材又好。笑起上黎真係好好睇。同埋佢比我感覺好真，一啲都唔假

準備開波

開始

ps到

上鏡塊面方10000倍

呢個台係邊 ?

自己廠搞定出面租場搞？

垃圾沙律內定冠軍

alina做乜鳩講野有口音

垃圾沙律

正過港姐，懶正經

點解個個angel都有陣雞味

原來同人鬥撼頒獎禮

charlotte 一D都唔靚
larine 把聲又做作

條裙想點

Alina好靚，件衫都好靚，一講野就。。。
Daisy件衫好柒

樣就 larine 最靚, 但係好想睇 Daisy

happy藍色襯咩

happy 真係襯選美咩？

Daisy 好可愛

Devil個組吸引好多，有霸氣好多

yoshi好鬼正

yoshi 幾靚，但好似人妖 特別係著呢d

toto幾正

個個都好多擠眉弄眼小動作

屌你 yoshi好撚正呀

jennifer, helen 都係到做觀眾睇緊

Yoshi有自信左

yoshi

Yoshi好靚，有觀眾緣嘅樣

Yoshi, alina身型好高好修長

yoshi 又係表現幾真

多2個咪好

Happy 男人婆

台下食花生

同意, Daisy 身型都好睇喎

但真心似人妖

娘到.....

又係thor

D衫係咪自己揀？

好鐘意睇 helen 既身型, 影相好靚

星級公關

留名

田北俊

見到田北俊笑左

譚詠麟個look

佢依d樣都好受c奶歡迎

Happy的才藝

田北俊up乜4321

我好鐘意yoshi，又玩得又唔太靚女，做老婆正

仲未俾到自己一個睇田北俊做選美評審既合理解釋

應該係比分, 一定要 assign 4, 3, 2, 1 咁比法, 無得 4, 3, 3, 2 咁樣比法.

TVB，VIU 兩舊屎揀舊無咁臭

即係一定要佢地評判去分邊個高D分

田生講嘅嘢做乜

viu搵譚詠麟
tvb搵垃圾叻

一樣7

但VIU有新野

唔可以同分

唔俾同分

唔鍾意咪熄電視2個都唔好睇囉 真係人唔笑狗都吠呀

肉便器 月平

火火 好talk 得

但氣氛好似仍然差d

想Alina拎Queen, 一直咁多集感覺最唔bitchy, 但睇佢現場講嘢就...

屌你垃圾沙律返屋企啦

沙律穿晒崩

啲魔術穿晒嘅
唔夠快

好撚方啊塊面，手又有byebye肉

有無人同我一樣都睇到d甩漏

帶埋男朋友好sweet 啊

真係好憎沙津

沙律個表情好彊梗

垃圾始終係垃圾

larine既表演係講野？

有呀
係條褲拎出黎

btw放開個男仔呀

即場做肉便器

完全睇到收響邊

一黎就喊

我好鐘意LARINE，又玩得又唔太靚女，做老婆正

又扮慘扮喊

完全唔知沙律變乜春

鄧月平依到唔想睇

佢想講咩

大陸妹成個好假既肥仔咁

日撚日提自己童年俾人洽

其實演講真係唔岩係選美到做呢

要求唔高 又Larine做女朋友就滿足

其實我唔係聽得好明

唔太靚女

扮慘 比人屌

最流暢係呢次

you are not alone

好似大會叫佢做

講野咁柒?

咁都唔靚

火火爆粗

究竟邊個唸 叫佢演講

佢唔係做侍應嘅咩
點解佢話佢係做催眠師🤔

慢鏡演譯

慢動作

即場演講先高level

佢講野勁多懶音
聽到耳都側埋

一問就知真心冇腦

其實演講真係唔知做乜
要講野既話
反正要練點解唔練棟篤笑

屌,好似D港女咁講之嘛
"我要求唔高，普普通通似個古天樂就夠架啦."

想睇佢跳舞多d

鄧月平係催眠師？
唔講真係唔知讀咁多書 以為死mk

屌好撚難聽

alina 唱得好難聽
GG

方便做馬

迫佢唱歌都算
仲要迫佢唱adele

食屎啦viu

跳番舞啦好嘛⋯⋯

點解要迫人唱歌

Alina唔跳舞真係

好努力但係。。有啲難聽

真係最弱果樣

吹簫及睡眠技師

玩鳩佢

魔音達咁

Alina GG
Voice is too bad

睇完三個表現, Daisy 未睇我都估佢贏梗呢part

評判個樣

屌你

agger

Alina揀hello黎唱咁睇唔開

其實係d音樂人面前表演唱歌真係攞黎7, viutv d安排次次都咁靠害，整7d節目對自己個台有咩幫助

侮辱咗首歌lol

不完美 最美啊

Daisy食屎啦

好唔公平屌
daisy 跳舞 加大難度，屌
一定會屈機

其實有前嗰幾集 Larine 其實講野清晰咗

如果live算唔錯

明明係侍應

暫時啲表演都係

人地alina有突破，唔跳舞
daisy食屎

LarineBB聽到佢哽咽就覺得好心痛

沙律 魔術穿曬煲
Larine 忍唔住喊
alina 走曬音

viutv搞咩？我寧願睇跳舞好過

同埋關低收入人士咩事

你google下先，催眠治療師政府冇規管ga,讀個course夠時數就得

daisy個項目咁著數，有睇頭咁多又可以短時間靠練
alina同佢做同一個項目應該都好過佢
可惜比人迫左去唱歌

睇得出佢盡哂力
俾佢跳daisy隻舞啦

唔好笑緊自己講野悶 所以話係催眠師咩

咁唔公平比條撚

火火

肯定 Daisy 4 分

巴打心水清

但係講到幫低收入人士好似真係有經驗咁

火火又抽水

抽水

啲難度差咁遠

心照啦屌

田北俊唔好笑囉

daisy好矮個口好大
又成日開口埋口alina

好唔公平囉點解viutv逼頭三個參賽者表演啲咁廢嘅項目

alina既表情充分表演出佢幾咁「想」唱歌

daisy 4
其他都係咁上下

兩邊都好難 一個形態 一個係聲音

醜撚到

點解個個講野表現都好緊張咁既 ?

真係好大壓力 ?

直播應該真係驚嘅之前佢地都有講過

Daisy 淨話個訪問連平時D笑容都唔見埋

個個都想喊想喊咁

BTW 火火同alina咩事？

早幾年蘋果日報放蛇
有個叫catmam的治療師
叫女記者自摸
根本阿豬阿狗都可以叫自己
催眠治療師

佢都唔係跳得好睇

傳緋聞

Alina同Daisy咁比法
點比呀
Alina就緊佢最差既唱歌
Daisy果個難度係高
但始終跳開舞要上手一定易過Alina學唱歌
仲要比首咁難既歌Alina唱

source?

daisy>alina>沙津>大陸妹

larine答問題果陣直程眼都紅埋好似講多句就會爆喊咁
睇黎真係好驚

咪係

田北俊做乜9

唉屌

喊係好無自信既事
要喊真係拎完獎先喊先係正路

其實算唱得唔太差
Alina把聲咁
好難搵到啱佢唱嘅歌

人妖

不如叫alina唱opera la diu

好正

搖撚準備

如果唱歌真係佢最差 唱到咁
唔算好差

天生五音不全都無計

最右面果個個笑容完全睇唔出係男人

我有懷疑咪咀添

啱先咩事

東方無寫過viu咩好野
信一半就好

Toto真係好閪

係囉唔係造俾Daisy啩
頭先daisy表演完，影到媽媽黑面同hea拍手

happy係咪甩bit

其實唔係好明點解happy比人踢爆左講toto是非之後要話 做人唔係咁，我個生活入面無你 講緊乜

好唔齊

呢part 好睇喎

兩條友跳都咁唔齊

想睇happy solo多啲

toto西面又識望鏡頭好正

devil組高質d

咪係，屌

呢度推左10版
高登1版都無

toto 贏啦呢part, 樣靚身材正, 又有表情

happy

所謂嗌交

高登充斥大台狗

happy岩岩d表情都好睇既坦白既

少少交嚟嘅姐

Happy個樣有啲似劉美君

係喎

佢咁大隻都做到sexy既效果
最貼題

between咩事個個都跳舞就淨係唔俾alina跳

女評審一定會比happy好高分
一定

yoshi body

alina

唔講唔覺
一講好覺

Yoshi啲筋硬到咁都叫Yoshi跳

人妖舞

堅似

yoshi 果件係咪內衣黎

不嬲devil 個邊都係跳舞㗎啦

Yoshi 轉得好肉酸

唔跳又話唔突破跳下突破下都好ge

好硬

yoshi 身型好靚, 跳得都好好

HAPPY 體態有D差
唔講有無波同樣呢D
我覺得平時我去間GAY ROOM 好多女人都玩到個BODY靚過佢

個枕頭

個面具想點

Viu做 live d燈打得好差

好好笑

乜撚野事

𢦓part都唔知想點

唔知做乜

扮離唔到係咩玩法

唔知想點

唔明白

做緊咩？

um............ 健美比賽果個審美 同普通既靚好唔同嫁
會針 肌肉左加右平衡 detail 同比例 (頭細背大果d)

想喊咁

yoshi睇到條坑

YOSHI現閪型

Devil依邊高質好多
雖然我而家唔知Tarah做緊乜

其實個面具係做咩

屌
做乜鳩

Tarah搞咩

淨係影近鏡 要睇全身先睇到戲㗎嘛

tarah嬲尻校長

angry 乜

8個都唔差知係到做咩野

死老譚係死仆街

tarah做乜
憤怒

嬲咩 痴線

Camel toe

媽呀
好柒.......................

tarah咩事自殺

yoshi 講野好似唔係好正咁既 ?

校長係tvb派黎既奸細

校長幫番佢兜

睇到好尷尬

果然係打破舊有

談永撚好明顯突登做醜人咁 想睇下參加者會唔會嬲

譚校長食屎la

屌 笑到我

屌你老母

成個節目都唔知做乜鳩

譚話代表全港巿民

老譚個樣表露出，你昆我呀

露營

我都覺

咕嚕都喺度

佢可能唔想係娛樂圈做落去

呢part 應該係 toto, yoshi, 爭最高分

唔知做乜9

個節目 點解柒
算唔算係因為 冇設計對白 所以先會咁

校長聽講你好鐘意睇pole dance

万刀甲講完淆底

沙律正

好得罪唔得罪
得罪校長 方杖份人好小器架

邊個咕嚕 ?

咁先似真人show

EQ 咁低 唔俾最低分都唔得

佢都無乜野驚架啦
做得TVB過 應該都好撚FD

唔得罪佢都唔得啦, 淨話都唔知佢做乜

yoshi啦
淨係條底底都抵贏

toto姐同happy姐擺明唔齊
塊鏡有時差

其實三秒喊 我估冇咩人做到 突然話喊就喊 同演技冇咩昇關係
更加似精神病

全程爆肚應該係high risk high return

Daisy 真係好著數

個紅髮表演啲咩？ 睇唔明

係咪有咁既需要？咁問真係好痴線

唉 佢慘lar
好欣賞佢咁勇話自己嬲
但係真係有啲擔心佢
老譚真心係仆街黎

校長叫佢喊佢覺得無需要所以嬲？

唔柒又俾人話做馬

姐係嘉賓果到set 好哂講咩
就唔會有三秒 喊喇

表演無咁強
其他人係表演弱
連大波妹都難過佢

佢驚撚咩 前夫咁掂 又幫咁多大星化妝 個個都俾幾分簿面佢

火火喂咗万力甲一吓 万力甲即刻改口 我笑咗

盡量試下谷咪算
無啦啦問番人係咪有需要
戇鳩

駱駝趾

校長受軟唔受硬兼小氣，佢真係自殺

真係睇唔明

tarah 前夫邊位

譚詠倫條廢鳩

果下真係 柒問 更加柒答

Yoshi 條gap

認真一問 點解話譚狗好小氣???

好人媽媽性格最好

Daisy都吾係挑戰自己弱項既
Alina真係慘

我覺得可能係嬲viutv造馬， viutv安排得咁差

講真，你安排邊個佳麗去演講或者唱歌都無人做到啦

火火一直播就試到冇料到

我諗全香港人都有咁既需要
↑呢下係小器既表現黎
利伸:心理學家

依家咪幾好，正常幾多

我好似睇得出紅髮想表演啲咩

即係本身想做drama
點知唔覺二性感左
跟住觀眾先留意佢
佢繼續做戲
觀眾都係睇到佢既性感
其實佢真心想做戲既

佢唯有殺死自己舞台形象

我好似 feel 到咁

alina跳舞差幾遠

有冇圖

alina跳舞真係好好睇

alina 真心好正 我覺得

yoshi 對腳好靚

咪係，垃圾daisy

如魚得水

咁個個表演都咁直接時，佢係有點蝕底

完全壓哂場痴線

呢part群舞，好睇好多

toto 都跳得幾吸引

想睇佢跳舞

嗱如果咁都係angel嬴可以即刻轉台睇明珠930

起碼唔覺得鳩

頭先都唔知做乜鳩

有節拍感
又有自信

其實我好中意 alina

原來做左啲咁有意思既野

搵譚伯黎做，同荷蘭叻效果一樣
個節目已經輸左半

我都係

隻腳踢得幾高

轉台

點解會係angels

屌左出黎

方面沙律扮驚訝

頭先同老譚say hi果個係咪今晚有著落

其實文化研究有個觀點
你encode再有意思
受眾唔明都係冇撚用

轉台lu

don't wait

直頭覺得佢融入左班dancer到

笑左兩張圖加埋

唔係掛....

沙律好假
冇女仔朋友自己真係要檢討下

大波妹識左講野

佢話自己把聲難聽
我都唔知覺得幾可愛

Alina 你把聲其實好得意㗎

咁就仆街啦 唔突出 無存在感係好危險

最唔鍾意salad

團體獎比angel
最後冠軍會係devil
好似係

雖然都係弱咗啲，無咩特別叻，但真係樣樣都有進步

Alina is so good when she dance

有冇暴露泳衣環節？

Agreee 臭雞

淋之之咁

方面沙律做馬，屌

有無人聽到譚校長先生

Happy第3

Alina

即係頭二係有沙津

好認同 fine art 都係
吹到幾大都冇用

LARINE得第5,會唔會太政治正確?

下？個排名係做乜鳩？
firm左未架

即係沙律 daisy happy alina 鄧月平 toto 紅毛啦

仆街viu

好似係中段姐

我買 呢part Daisy 同 toto 頭兩名

屌alina 第4

暫時排名

勁嬲睇到

我買無佢份

根本就係自己友

沙侓咁on9

紅毛得罪左校長
頭二？不了

第一part蝕左 希望追得返

排名係跟評判俾既暫時分？

校長立即比一分佢

唔得罪都無啦, 完全唔知佢做乜

Eric Kwok是咪7左

校長掌控大局

細佬利伸返先
呢個係我感覺咋
唔係一定佢想表達既嘢黎

任何一個藝術
表演者有自己感興
觀眾亦有自己感興

冇話咩岩同錯
Feel 到係乜就係乜㗎嗱

係 火火笑到

daisy 第一 依加
話時話 發夢果時 朋友同daxx 係巴士扑
野

應該係掛

alina 真係好正
性格又好又高又有氣質又靚女 跳舞超有魅力 好專業

就好似藝術畫畫咁
你畫到咁深 無人會知
好似TVB拍劇方式係用講比你聽既方式 用講故事咁去做 所以師奶唔使用腦就睇得明
如果唔係TVB一早收左皮

Alina 平均值高過其他多多聲 雖然我鐘意Yoshi多d

我覺得係daisy toto happy alina 鄧月平 yoshi 沙律 紅毛

daisy肯定頭1-2暫時

其實個劇本可能係
為左Keep話題性所以一路保Larine入決賽
但最後Angle出線既會係Daisy

三個輪流柒
不過就係呢樣先好睇

agger, 沙律咁垃圾 做埋馬俾佢都無用

有無巴打可以整合下個排名

選特首係假
選港姐又係假
選視帝視后都係假

想睇個細電視台做場真真人show都冇
香港觀眾真係好慘

唔好乜鳩都問校長啦 丁子高講野仲有文有理

沙津啲反應誇張到

沙律

假撚到

係囉,其實有無架?
定係睇漏左

你無錯 紅頭都無錯
錯在用錯方式去表達出黎 唔係個個睇既人都咁高質
好似黃子華既SHOW咁 你估真係成場人GET到佢講咩道理咩
人笑我笑之麻 唔明唔緊要 笑左先

一大一路

屌 班細路

但幾個細佬仔 咁細個就咁仆街

班細路好好笑

沙律講廣東話好似怪怪

毒佢地睇女

跟犒讀姐

班細路講野仲好d

媽呀 冇眼睇 睇到好尷尬

真係電視台歷史上前所未有

佢地其實好醒

沙律個樣

又幾有創意喎

佢地話人地胳肋底有毛個時勁真心

呢part幾得意

仲未有暴露泳衣

由頭假到落尾

Eric Kwok好似成頂帽響個頭上面咁

好撚樣衰啊方面沙律

講樣真係 2-3-3-1

笑到gapgap聲

唔識講野就咪舉手答先啦

黑妹先正吖細路
肯定咪射到嘢

自己話自己性格好

沙律好嘔心

班細路背到咁多稿好勁

有自信係好 但過份就係自戀

我相信唔係跟槁讀

仲要講左兩次「我覺得自己性格係好好嘅」

沙律又要搶答，又答到成pat屎咁

收皮啦沙律 成日話自己唔想做花瓶 佢邊忽係花瓶 咁醜樣

佢話沙律自戀果下 應該真心

佢媾我

呃唔到細路

臭西沙津

Alina 上吖屌你
我而家瞓身做你打手

都係可愛路線啱 daisy D

屌沙律咁都有頭二嘅話真係做馬做到好出面

LM

agree
沙律表演＝0

月平姐拍戲做主角

我覺得Larine呢兩句又好始答得唔錯喎

配角啫

動新聞

乜沙律係花瓶咩？😂

你迫鳩佢～
佢點敢講

主角係周秀娜

alina好真

佢答冇內定果下blink左下

大陸妹係咁搭咀係咩玩法

口疾

Larine做乜？

有冇內定心照啦大哥

屌你，幾時暴露泳衣環節呀

其實大熱都幾慘

沙律/鄧月平贏 = 內定

沙律講嚟講去都嗰幾幅屁。
真心煩

high大左

仆街啦呢獲
搶人回合

細路仲順過佢

佢真係贏哂 最出名係佢

都簽晒公司, 個心定晒, 咪輕鬆放膽咗

進步咗好多

雖然唔係最勁果個，但真係好善良好可愛

其實
莎萱 同 智障緊
又有咩咁突破傳統 ?

係善良定傻奸奸呀

係lor

頭先係戲院睇trailer唔見娜姐淨係見到大陸妹

agger, 佢ig成日屌人撩佢
好qq 又係最靚果個

其實個timing ok
嗰一刻alina已經比人問到答唔出

班細路真係好正

屌你細路唔知死

班細路完全瘋狂

去後台比塊鏡你照下

同意

笑到仆街

好鬼抵死

toto 答得好好

真係好似劉美君

屌 fine fine fine

啲devil對著啲細路係咪諗真mode左

yoshi 真係講野好多懶音

ToTo 未死過得罪大會

兩樣都係

又讓假髮俾人，又幫其他佳麗兜，睇得出佢好蠢但真係善良嘅

佢而家先十八歲，第日一定前途無限，繼續進步

硬係覺得Larine 詐傻扮懵，內裏唔簡單。

讀完大學

步驚雲有少少真心左 對住班細路

又出班小朋友

真係最衰係happy

完全認同 之前係高登上位單野

睇開一大一路的話就知

靚，Q，大波

認同+1

你真心？雖然我好鍾意佢，但我覺得佢真係好唔識規矩好蠢

Happy呢下好始答得幾好

通常想做大家姐做LEADER既人都係咁

me too
但係呢度波大就係好

利申絲打
身邊見過大把呢d傻下傻下但內裏黑暗到喊既女性朋友

又冇佢咁大波先

岩ar

身材真係好正

yoshi 好正

Tarah答得幾好

Yoshi最後個鏡頭好正

YOSHI好撚ABC

點會有機會知自己friend幾大波

Yoshi 做低自己

viutv 好賤其實

yoshi 贏晒

講得好好

Yoshi好撚真

Yoshi講野好多懶音，語氣好mk

夠港女

女人真係好易妒忌人
要講內心黑暗其實toto同happy咪仲黑暗
覺得Larine、媽媽、Alina、Yoshi都好天使

咪好睇囉

mean野先好睇

TOTO 呢個老女人其實幾撚正

toto

強國女人機心好重
玩就好
做人世真係小心D

toto 係咪玩完

唔理佢性格 佢真係好正

媽媽係全部人入面最撚天使果個
但應該輸在真係"媽媽"

一定係lkc食洋腸果堆

Toto真係好撚閪好撚假

好爛口

fiona

個樣同條頸兩節色

ToTo too bad

未熄咪發言

玩偷錄音

Toto so bitchy

Toto 啲牙有唇膏

最無壓力係佢, 所以表現最自然

toto話緊happy爭位？聽唔哂

以為佢會即場爆粗

痴撚線 咪後都放埋出黎

個個d 牙都染哂紅色
makeup搞搞佢啦

錄音講咩？

佢即刻奶晒嘢
其實講粗口咪講粗口囉
仲有devil feel

alina 應該冇機會

我都聽唔明有冇人解釋下

YOSHI真係預左黎玩咁

係

話Tara un 住佢

其實我都聽唔到乜, 完全唔知咩事.

做左咁多年人
我都覺得HAPPY係呢D人黎
好鐘意話事 做上把位

其實alina本身已經好有料
如果唔係佢根本唔會直入兩次
真心希望佢贏

反而我覺得happy其實幾真
起碼真過大波妹先

toto性格完全係80%港女寫照

衰在矮啫，日本果時擺明屈走佢啦！

Viutv真係好賤格

媽媽其實真係表現得好好，處事成熟，談吐得體，又聰明

甩色唇膏 用cheap野

我都聽唔到

賢淑

係 無自信咁嘅籍口

大波妹完全唔簡單
做侍應特登咁著
博有人影上位就知

FI

證明係 viutv 表達得差 ,

咁多人唔知咩事.

我用電腦睇唔到VIU
用手機睇慢你地成十幾秒 你地劇透晒

叫薛凱琪唱adele啦

啲養份去曬對波度

佢條片
好老實講有啲編劇都未必諗到

好撚爆
花生花生
玩完啦
toto

扮大家姐

Toto件事，Happy覺得自己無錯咁

一睇就知特登做新聞啦

fifi贏哂 同larine 一樣qq 靚女

其實一睇HAPPY平時行為已經分到係邊一類人

呢個節目d 女 又假又mk
無啦啦話嬲鳩譚校長都有 mk 到
果個大波月平講野假撚到 蠢得來又想扮老練果d

支持媽媽jennifer

係囉,好悶呀
變左TALK SHOW
TALK SHOW吹水都唔緊要,可唔可以著住泳衣吹呀

特登做架啦

好難聽

咩原因電腦睇唔到 viutv ?

VIU TV 咁做好唔公平

一定揀呢種人做老婆 起碼唔姣出面啲仔
不過咁後生做媽媽 始終覺得佢有黑歷史

叫佢唱adele啦

上次真係冇理由foul佢

有朋友真人識媽媽 話佢真係幾好人屎
朋友咁講我咁聽啦

唱歌做乜

調轉咁諗，其實佢係簡單到唔簡單
點解？因為佢先天條件太強
就算做少少野係努力野
都係唔簡單 因為佢有強嘅武器喺嗰身度

得18歲係咁上下

原來每邊出一個

Rolling in the deep

早扑野中出左咪做媽媽lor

應該係話錄訪問時Tarah阻住左Toto

我買 daisy

yoshi!!!

咁你想佢收埋對波喺邊？

咁大對波痴喺個身到，著咩都好身材㗎啦

我都覺 咁假都俾你發現到

daisy/alina plz

yoshi 好波

helen

淨係對Larine同沙律泳衣環節有興趣

佢兩個最真最friend

daisy yoshi

Daisy 好波

屌佢老母 daisy

熄機嗱屌你老母

D女人好似好鍾意睇呢D八婆互篤環節

上次邊條柒頭話內定沙律，唔洗睇直播

Daisy真心唔錯

最鐘意睇個兩個入晒頭二

Yoshi正

最後應該daisy贏啦，鍾意yoshi多啲不過講野咁多懶音又有陣港女味

身為麻甩佬既我都好鐘意

兩邊都唔靚.....

兩個中哂

Alina才藝跳舞應該會贏

人講你又信, 不嬲擋吹水

其實好唔公平，daisy個才藝表演擺明益佢

Yoshi 夠港女

daisy咪仲衰
虛偽港女

原來無作馬

Daisy 同 yoshi 比, 應該 Daisy 贏啦,

我買 Daisy

Yousi la

雖然唔好Alina 但真係有少少唔公平

Yoshi i love you

天使魔鬼都錯撚晒

天使應該係alina
魔鬼係toto先岩

Daisy 好似本身讀過特技 好着數

造馬俾佢贏

直情就係
講性格上星期巴打爆哂佢d野出黎

呢個真，但係始終daisy形象做得足啲，評判應該會揀佢

Yoshi啦 高又高啲，又唔係懶可愛，個感覺係真啲

真係好唔公平 空中跳舞比左咁多分daisy alina真係好慘

食屎daisy大口怪

Viutv 我屌你老母

Toto衰係條片到

真心alina 靚過佢有料過佢，唉屌

Yoshi
Yoshi
Yoshi

夠真,

其實 daisy 既表現一路都好真

兩個真女人贏晒

其實好付合魔鬼

屌呢個節目最後根本同天使魔鬼無關係

on9
外型 樣貌 性格 yoshi贏曬囉

Daisy邊到真

係 講哂粗口話人un住佢咁雖然好真姐，但係叫評判點比得落分

Daisy 好小器

yoshi加油

要贏daisy

係！上星期先屌鳩人地唔理佢

如果唔係viutv安排啲垃圾表演俾其他angel，Daisy會贏到？

yoshi 巳經想喊

玩人老豆老母

yoshi 加油呀
daisy 成日扮可愛

鐵拳孫中山巴打喺邊呀 又話沙律

造馬咪係依到囉
賽制都唔係挑戰自己弱項

有樣野無人講
D衫真係靚過TVB好多

Daisy排牙真係世界級

咪臭係
點解Alina 唔可以跳超越自己嘅舞

Daisy加油

Yoshi
瞓身 all in 你

屌 諗起佢知左才藝項目偷笑個樣

見到白色

跳舞導師 表現跳舞

最港女果兩個係最top

梗係啦 沙宣啊

聽唔到佢老母講乜

佢地啲衫好好睇

Yoshi 上呀！！

Agree

後台搞乜鬼呀

What's wrong with the mic
poor ViuTV

daisy 好假

可能真係會比daisy
佢贏在唔靚女
啱晒佢哋個主題

屌佢跳開舞 又跳舞

條聲聽唔到佢老母講咩

daisy份稿一早寫好啦

贏得唔光彩囉

由才藝項目果刻就已經淘汰曬其他對手

學芭蕾舞

bin c

係 講埋啲野咁岩聽，贏硬

唉也屌你老母無啦無啦
daisy做撚硬第一

Yoshi vs Daisy

Yoshi身型贏晒

Yoshi la

yoshi希望真性情跑出 同埋佢跳舞本身差，佢先最大突破

屌你老母 又話表演弱項 daisy又跳舞

Daisy 好撚假
選過TVB cover girl 贏埋，仲扮野 份稿好嘔心

係囉聽到好嬲啊

Yoshi 加油

Yoshi啦 頂唔順Daisy

潛完水喇？ 說好的沙律贏呢

咁佢地夠話睇內在美啦
仆街foul完媽媽foul alina

死屎啦viu
我睇係因為勁鍾意antm
仆你個街拍撚到咁收皮啦

Yoshi要贏啊

要打柒Daisy

Agree 以前鐘意daisy 依家覺得好假

yoshi
你一定要贏呀

佢老豆又係真係幾靚仔

All in Yoshi

yoshi 打低daisy啊要

Yoshi gogoogoogogogo

又話決賽要表演弱項
daisy跳開舞,玩自己強項贏晒

yoshi應該輸在即場講野唔夠daisyd稿黎

嗱yoshi呢d真係真性情

Yoshi性格好明顯係Angel

上吖 yoshi

聽到自己都想喊
不過輸左啦，佢講啲野真係爆肚，點似daisy

我都想bin 條柒頭

無眼淚既

終於有人講得出

Daisy 含撚啦

Yoshi加油

Yoshi 真係幾似朱千雪
Yoshi Yoshi

柒頭，沙律呢

yoshiiiiiiiiiiii

我都睇到心都up埋

Yoshi all in

agger
頭先忍喊個樣勁似

Yoshi 睇到我都眼濕濕

Daisy個衰樣

佢好真誠

1:1

推

廢票方力申

觀眾有得投就好

仆街
好撚似夾左咁

Yoshi 上啊

yoshi真係好真心

垃圾火火

Yoshi依家咁睇又幾靚

molamola yoshi

咁樣開票好刺激

今晚係打和

其實Angel邊個都揀落囉

我一定投俾Yoshi

Daisy返去跳舞啦

屌你老母又話乜撚編劇已經編好左沙律

屌你老母啦 梅花間竹做馬咁

反cup

yoshi 差一票渣！！！！

頂咁on9

屌你 上吖

仆街夾撚晒咁

好撚驚

4:4 又係呢d懶緊張

楊生

屌

仆街

嘔心

屌你老母

Daisy贏？

食屎啦
Daisy

個音樂好夾我心情

Viutv食屎啦

咁樣投票唔得囉

屌我係咁f5
你地睇直播快我成20秒

仆街Viu

wtf

戇鳩

屌你丁子高個樣
好似想撰 yoshi
但係大會手撰 daisy

印第安天使？

個冠咁撚核突

做馬viutv

屌食屎啦

唔撚睇

睇到想嘔

daisy

Wtf 失望死

yoshi戴實好靚

同自己戴冠，好cheap

好似泰國人妖

邊有可能yoshi輸，屌你垃圾viutv

兩個真性情贏晒

好開心

好撚假

好肉酸

之前個個驚緊比人foul
Daisy喺度笑9人😂
個個都想喊咁樣 佢笑到四萬咁口

真係daisy? 食屎啦妖

利申熄左電視

勁似

就係咁橋

果下笑撚左
搵校長/fiona 幫佢都無咁柒

頭上面舊野好核突

正式宣佈viutv所有真人show都係垃撚圾

仆街daisy今晚ig實打潮文哂命

between個負皮俾viu

屌... 咁樣衰都選到冠軍...

yoshi靚過哂咁多angel啦

負評比viutv +1

網上睇慢係正常

個后冠咁撚膠嘅！？
喺淘寶訂返嚟？

未投果時都知自己贏啦佢

係扮謙虛至真
話大家都好努力個個都係冠軍

扁鼻矮撚

Yoshi 啲性格好過晒佢地添啦

雖然中意 alina
但係 yoshi 堅真心
Last 我眼濕

Viutv屌你老母

垃圾daisy

daisy??
有冇搞撚錯呀

比個哨牙最醜樣嗰個攞冠軍，痴撚線

我屌爆viutv呀
我要上訴

yoshiiii
alina

比番yoshi我

alina 同daisy都係

屌垃圾daisy

去信viutv,我要上訴呀

咁咪切合viu個主題囉
史無前例啊嘛

人講你又信

諗起daisy其實咁多關 都冇可取之處
尤其同王宗堯拍片

屌你老母啦你最垃圾

唔聲唔聲陰陰濕濕

以為自己真係冠軍？

如果Viutv安排佢唱歌，Alina跳舞，佢輸硬啦

比個哨牙贏都無撚用啦 之前tvb covergirl三料咪又係無job
希望alina 媽媽 yoshi會有節目
石希露都有 即係贏都無撚用 做馬

食屎啦你，沙律去左邊

你係咪內心最想沙律贏 ?

最憎啲扮曬正面既人 daisy絕對係，佢係扮曬真，內心勁PR
yoshi睇得出好真！

都話我拎架啦😆😆

咪臭系 夠僵叫daisy唱Adele啊

無錯！屌
食屎大口怪

Yoshi 同 Alina

你睇吓 Daisy 老母
乜撚表情都冇

alina輸俾yoshi都冇咁嬲
輸俾個咁撚虛偽港女
係咪真係當觀眾死

執柒左去啦
套套真人show都係度寫劇本

屌那星 個排牙仲柒過豬八戒個把野 咁都queen 仲膠撚過tvb d大陸小姐 你老母俾狗屌啊 daisy

又哨牙又大口，醜樣到爆，唔係內定搵鬼信

係囉屌 集集屌沙律 宜家沙律呢？去撚左邊度

成班又話內定沙律

唱歌難過跳舞好撚多lor,daisy仲要係跳舞老師表現跳舞

又話沙律？？？？？？

決賽既比賽環節太唔公平

我估個個都有機會簽約或上 viutv 節目.

專登比個最柒嘅谷話題

希望Alina、媽媽、Yoshi有人賞識

好撚記得daisy上集屌鳩alina 話乜撚野要做得比佢更好
但本身又扮撚哂單純開朗咁

你要多謝鐵拳孫中山巴打呢個柒頭

垃圾

無視你地

樓豬開唔該開第二頁俾我地繼續屌

成日提住人
又唔見alina提住要贏佢

開始辮屍

投daisy 個d
俾daisy個笑容呃左

我而家反而覺得佢係最睇好沙律,

所以之前係咁講做馬做沙律贏.

係

根本佢就知Alina勁過佢，所以一知道自己有得表演跳舞就奸笑

agger

3料左都係無job

垃圾TVB 打手，想人唔睇Viutv

依到咪賽制吾公平囉

佢唔gur有人跳舞好過佢姐
alina演藝出身 真係輕鬆贏啲死mk

呢d性格既女仔去到邊都只會係食物鏈最低層
俾人恰到上心口

如果可以開個節目瘋狂睇alina跳舞就好
btw其實媽媽都可以做下師奶節目教下煮飯果d都會幾入屋

應該係alina同yoshi架麻

唔駛收返 daisy 后冠

我只係要 daisy 唱 rolling in the deep

再比返 part舞 alina 跳

Daisy 又冇想像中咁差既
Btw 冇諗過佢冠軍

agger
不過應該無咁快有自己節目啦
可能做住其他節目嘉賓先
例如結過婚果啲上啪啪聲太好聽

我地邊有得投 ?

睇咗以前幾集, 比我投我都會投 daisy,

今日笑容少咗 巳經比之前睇幾集數表現差咗, 可能太緊張,

笑多D啦 Daisy

係囉擺明恰Alina

唔係投比daisy個笑容 係投比佢排牙

推爆呢個po 垃圾viutv

垃撚圾

以前都係想投daisy 好似愈黎愈好勝

tvb 打手

1001

一睇到講daisy準冠軍 已經燥左

仆街魚骨你之前明明同我一齊屌沙律

Daisy呢隻臭西

成班 ?

好似淨係得 孫中山 一個咋噃

愛康健可以搵daisy做代言人

佢一定唔會係top of angel囉

你條仆街放流料

反骨仔

1001 垃圾viutv

屌你老母 垃撚圾

每一下F5 都繼續有新留言屌

真性情yoshi呀

突然覺得tvb今年／舊年d港姐好靚

你放毒料

鞭屍

除咗沙律，又真係幾準

真人show 既 queen 呀, 而家又唔係選美,

選美就 larine 同 charlotte 贏啦

佢 ig icon我第一次睇以為佢光頭做尼姑

屌你地啦，全靠我揭穿沙律做馬，大會驚比icac搞先忍痛del左沙律，其他順序冇錯lor

實至名歸個沙律呢 去撚左邊呀

唔係麻
Charlotte都算靚

唔係準，係你老母我真係有針

你俾佢呃左 邊撚到有亞軍季軍 得一個queen選

全靠我阻止沙律

沙律咁嘅樣都想贏？塊面方過墨硯

選美就梗係larine同yoshi啦

正所謂百貨應百客

其實睇live真係有啲悶
平時都係靠剪接得好